譚仔定痰仔？

譚仔
痰仔

擔仔

氹仔

氮仔

坦仔

癱仔

淡仔